\solutionSection

Для того, чтобы решить задание, нужно ответить на вопросы:
1) Конечный баланс пользователя A меньше требуемого значения X? Если баланс меньше X, ответ равен 0; Если не меньше, то решением будет ответ на вопрос №2.
2) В скольки магазинах пользователь A совершил не менее Y покупок?
Для взаимодействия с базой данных воспользуемся модулем sqlite3.

\codeExample

\inputPythonSource
